不如整一套完整嘅高登版emoji?

整返個有高登pixel 特色嘅emoji,咁咪可以完全取代emoji?

之後？無提議？

渣ga